內地女子西貢捱車撞

一對由深圳來港遠足的內地夫婦，下午2時左右完成行程，回程時途經西貢西沙路企嶺下。其中年約40歲的女事主，過馬路時被巴士擦撞，失平衡跌倒，報警後由救護車送院治理。

做多左

屌又累死個司機

真係慘呀

個司機

又要養佢

張相好似感冒童

x2

死左未?

輕傷

屌，肯撚定又唔俾錢走返大陸啦

支那人係呢方面做得好足
一定係confirm車死先開走架車

咁都唔死，個司機有排煩

等睇走數

西貢車捱中國女子撞